太完美的愛情，傷心又傷身

能夠重視人，又能被重視 是一件很奇妙的事
經歷得愈多， 愈會覺得寂莫 始終陪伴自己嘅只有自己

所以想愛不敢再愛

Agger bro.

怕再受傷？

Yes
覺得反正唔會走到最後，不如停留係最好既階段
大家開開心心就算

最好嘅階段 自己就會唔捨得

我認同啊

總有一日會遇到一個被重視及重視的人
只是時間問題
巴打 你要相信仲有真愛存在